有咩game大家想佢重製

近期見到咁多重製作品，有時都好想玩返d舊game

我最想就係義經英雄傳，比起無雙系列佢個殺敵感覺大好多，細個成日推倒敵人再一劍插落去

仲有想silent hill重製

另外近期先知原來以前有隻game叫元朝秘史，未玩過想試下

GTA SA

LF2

光明與黑暗3 (shining force III)

電車之狼
尾行

gta4

大神

週經post

PKM all series

尾行

極速潢濱

re3 remake

FF6
bahamut lagoon
幽城幻劍錄
奇幻水晶綠

power stone

尾行1-3

遺作 臭作

看我龍顯神威 冷門左少少

AOC

saints row 2/3
mgs 1-3

屌佢ff5同ff6真係孤兒黎
連3同4都有3D化點解5同6仲用緊pixel人仔

人中之龍 3,4,5
近排玩到3.....已經玩到想死.....

Batman Arkham Origins

3啲操作真係唔撚掂
升lvl仲要勁慢
我卡左係最大大佬打唔贏

往好處諗：

無3D化係好事。。。起碼快啲到佢重製

利申：6真係好嘢黎

支線任又冇提示.......
開地圖又冇快捷鍵

洛克人exe系列

浪漫傳說3

多啦A夢大富翁

屌 呢個好玩

支線任變哂hidden scene

Dead Space 同埋有冇可能見到Dead Space 4

條team解散左啦

Metal Gear

6就算係pixel都好多好深刻既場景
賊城、鬼列車、迷幻森林
隻奧爾特羅斯
仲有shadow個短而帶神秘感既個人故事
我個人覺得5都好野
歷代最龐大既轉職系統
吉拉奇美什
仲有想講佢個最大boss真係好難打
我打唔贏之後棄左
好少可ff整到個最大boss咁有挑戰性

電車GO

not sure but... Metal Gear Solid.

機戰F，F完結篇

紅色警戒

垃圾ea收購咗之後無再出過

Need for Speed Underground 2

本身已經係重制啦

生化危機3重製

Rockman EXE
Ps1 武藏傳
太閣立志傳 4 （定5？ 唔記得）

1. gundam vs z gundam
補完返晒個uc mode

2. Freelancer
隻game操控同故事大半係神作，可惜爛尾

童話(手機月費制)
heatproject旺角、台北故宮地圖

RDR1

plasma cutter

ChronoTrigger
Xenogears
真女神轉生 惡魔召喚師

Gundam最緊要物理真實番啲，唔好零秒完成加速，seed打後系統都係垃圾

devil may cry 全系列

係，變咗超級系大格鬥

g vs zg個平衡度同真實感個人覺得最好

真女神轉生我都想佢重製
P5入坑

富家天下

百事超人

富甲天下 3

電車でGO

係呀係呀
G vs z unun射unun射捉落地真係好好玩呀

老屎忽唔肯玩新野然後不停對住舊野打飛機

機戰W

little big adventure

所以唔好怪公園班廢老不思進取，呢度既人未老已經係咁

你水皮啫，咁都比人捉到

我自己都有玩開extreme vs喎

電車之狼

咁我問你除左捉落地有咩好玩？
點解seed 打後全部垃圾？
反應唔切？

RE:3 remake

我咪寫咗原因囉.....
你都幾煩，人地講緊想重製舊作
你就係咁話因為人地打唔慣新

都話extreme vs我都有打開....

尾行2

誓血龍騎系列
因為唔知有咩渠道可以玩番
如果誓血加埋nier一炮過更加好啦
想睇哂成個故事

莎木1、2、3
要大執個玩法去改快啲個節奏
仲有改loading
今時今日仲夠膽同一間屋入面去唔同位要load

p1~5同元祖真女神係兩回事 但而家remake古代真女神真係會悶死
去到ss既惡魔召喚師系列到今時今日人設同故事都唔會out

魔獸信長

live a live

)

Red Alert
Yuri's Revenge

cso

Gothic 3

DOD 1-3

call of duty 1,2,3,5

超級機器人大戰J / D

真女神轉生 3

幻想西遊記

Gvz 真係最好玩
部部機把把武都好有特色
最正係可以打宇宙空間場
唔似seed打到邊都有引力

超執刀
應援團
放學後少年

大航海時代?

正hj210狙

尾行系列

Xenogear啦

上個星期先有個類似嘅po

final fantasy tactics

但啲怪係同系列黎
我想玩下原本個背景係點

上帝也瘋狂3

小遊戲！！！

Final Fantasy Tactics Advance先啱

gta5

洛克人exe

幾日就一個熱門

魔力寶貝

我真係好鐘情呢隻game

對魔忍

Pokemon 鑽石與珍珠

DNA

DOA排球

最想攻略老師但冇得

如果認真少少整個online mode 應該做到mhw個效果

鬼武者3

講多隻

同級生2

絕體絕命都市2

Fable

Zelda wind Walker

宇宙場真係好撚正
後面個啲全部有地版，硬係爭啲野

波斯王子時之沙

流星蝴蝶劍

restaurant city

天下霸圖系列

電車Go

ＤＮＡ

九陰真經

考完古覺得係神作嘅

光榮 - 提督之決斷

trade empire ( 睇版面懷疑係啲512mb 年代嘅嘢)

超人光之傳承

RE 3

PS1數碼暴龍第一集,重製之餘加返哂第五代同超1至超5咁多代嘅暴龍

GTA sa

魔力寶貝

remake返做短裙仔

xenogears disc 2

另外仲要問有新野既重製定複制貼上既重制

變做 remake remaster

富甲天下3

紅月
有無人識呢?

整返julia voth做原型啦
新果個好撚樣衰

mm2

CCFF7

冇需要啦 早排玩返都完全唔覺得畫面outdated

T-Rex Run!

最近打爆左，其實我覺得3唔太值得重製，因為故事各方面都好悶下反而4就好想佢重製
好多人話呢集d boss公認最難打，玩到中後期只要玩到好似dark souls 咁唔貪刀慢慢jap，儲到氣就爆極就唔算好難

使唔使隔洗幾日就開一次呢個post 呀？

咁又係 金子一馬D惡魔設計用足幾十年
比起FF同DQ 真女神個背景係玩真實系, 核爆後世界, 買刀買槍, LAW同CHAOS要take side但兩邊都唔係好人

Sleeping Dogs

PS2 正GAME.. 唯一一隻買左正版
(因為買親呢隻GAME既翻版都有BUG)
改名可以變黑龍白龍

Everquest

彩虹冒險

fallout nv

難打係因為啲操作太鳩
啲極好難捉時機
故做我覺得佢主力寫桐生同每一個孤兒既故事唔係人人接受到
但我係反而幾岩口味
可能我鍾意細路仔

鏡之大迷宮

唔知有冇人玩過
好玩過煮飯老母多多數

百變online

D.N.A.

PS1 武藏傳👍

白騎士物語

Diablo 2

好想玩返

正啊公主

Rainbow 6 Vegas

Saint rows 頭果兩集好玩
3同4

幽城幻劍錄如果而家出返係 steam 就好
應該好多人都會支持

3 最後boss唔難打wo，用反擊個兩招技加拎武器用下極，反而開頭冇乜技能個時仲難打要下下屈撻

Pkm 加返都市傳說劇情

居然有人同我一樣諗呢隻

bfv

就係未學反擊
屌比佢禁住黎打

TLOU 2

完全同意操作問題
同埋d模組動作好生硬，好似機械人咁
其實個孤兒故事寫得都幾好既，個黑仔鐘意個女仔，個細路比班主任個仔欺凌果d都幾過癮
可能因為佢係人中之龍，呢d文戲太多加上個戰鬥操作搞到成集既爽快度唔夠好

故事實在太大 如果有資源應該要出4隻碟先講得晒

我諗我同你年紀都唔算細

反擊技屈到喊，好好玩
到4用冴島打桐生，比桐生反返轉頭

標準答案r star好難再做到超越呢隻嘅作品

尼奧寵物

Grand Chase (三小俠)

卒業

唔慣睇文戲真係會覺悶
但我覺得中間同條細路女追住跑果幕係經典黎
屌你老母條細路女跑得快過保特

透露年齡系列
煮飯老母呢啲垃圾game冇得比
呢隻操作玩法真係一流

The last of Us Part 2

FF6本身咁已經好好
唔駛搞咁多嘢

就好似聖劍3咁，都唔知remake黎做乜春

咪變左三國無雙

先搞咗2先

DS本身已經好完美駛乜remake

Bishi Bashi
Pepsiman
Rampage

機戰F係第四次機戰嘅重製版

GBA
我們的太陽
記憶中佢BGM都好特別
同埋想佢作長d

ZDX, 系列神作
其他全體垃圾，尤其自從可以call assist後更甚

Capcom 格鬥game:
Vampire 系列, 私立學園系列

明明個設定幾好, 又唔繼續出

天下御免

係steam 出左隻有新元素算係咁

我記得玩玩下主角仲可以變身
正到痴線

GVZ最主要技術係先讀射擊喎
你un多兩下啲人走撚晒啦

GBA我們的太陽

三國志曹操傳

PS1 數碼暴龍世界 Digimon World

幻想水滸傳
天地創造
Front mission

首都高バトル01

witcher 1-3
重新做一隻整好埋個戰鬥系統
賣49.99美金我買

小朋友齊打架

聖劍3重畫過，d畫面真係靚好多
不過我鐘意聖劍2多d

佢無喇喇咁remake試水温，可能係想試下有無可能出新作同埋話晒當年聖劍3係滑鐵盧，但隻game 本身唔係咁差，好大原因係暑假後出先奶野，佢用返d人設同故事remake已經好掂。

Redigitize算唔算

我仲有隻game同本可以打死人的攻略書

童年回憶

射鵰英雄傳

有g高達好玩好多

2
我真係好鐘意玩2

謝拉魯皇帝
不過希望佢改走白兔陣+時間加速呢個bug

去日本旅行都要買返隻ps1正版，雖然係中古

嚟緊重製第一代

電車go

好好玩真係，神作

Pepsi Man
Matrix path of Neo

嗰時玩到成日都hang, 放棄咗。唔記得個故仔係乜，機都未爆

呢個係咩重製黎？

鬼作

Demon's Souls

波波羅克洛伊斯物語

拿拿林online

真三國無双 二同三 戰國無双
童年回憶 又有挑戰性

唔係舊game 順便整過隻8唔該 開放世界實在太垃圾

三國志趙雲傳

Agger
變左日經post

真三國無雙4

Red Dead Redemption

龍族

激走
Digimon world

喧嘩番長

真，三集gba 同nds 個隻劇情同音樂都勁吸引

Clive Barker’s Jericho

god hand 應該無人識

捉馬嬲for sure

想要無女權污染嘅bf5

忍豆

gow1~3

天地劫系列

persona4

[SFC]天地創造

死魂曲.希望整新一集都好

Ps1 隻 魔神英雄傳

其實我覺得咁多隻Gundam Game, PS3 Gundam UC嗰隻個系統最正、最有潛力
有戰爭Feel、有空間感, 但又唔會好似GBO咁太慢
如果改下個射擊系統、格鬥系統, 同GBO之間拎個平衡肯定好正

出番隻 HD 版比我玩下都好

入黎睇之前已經諗有冇人會講SA

新仙劍奇俠傳

starwars battle front 1

Assassins creed 2

仲有一個月左右

不過我想玩RA2多啲，希望會remaster

第一隻買既psp碟，好玩得黎啲歌又好聽，唯一係太少車揀

再重製都唔會係台灣廠

首都高01

其實GBO真係好正，就係因為唔靈活，更加講teamwork
雖然我係exam流

人生online

Dino Crisis

Medieval 2 total war

珍

PS1
The Legend of Dragoon
龍騎士傳說

以前要分4隻碟

金庸群俠傳

打屎忽

記得以前PSP有一隻可以用個鐵球，可以升鐵球添，唔記得左叫咩名

Macbook有冇得玩

童年

鑽石珍珠

太閣5真係經典

幻想三國誌

Exe6

見個個都話6好玩，想用GBA模擬器玩吓添見佢出過GBA版

夢日記

Command and conquer
真高清化唔該
如果可以改革就更好
1代高清重製將啲核突畫面由144P變4K真心ON9
不撚如直接將啲EXTRA CONTENT拆開賣啦屌你老母

Lost Planet 2

係唔係即係以前Coco嗰套漫畫 主角用槍射啲怪出黎打 好似Pokemon咁

入嚟都係想講呢個

crysis

日經

點解第五個唔係馬超

デモンズソウル

各種Flash 頁遊

其中一隻係 玫瑰大戰

另一隻我比較鐘意既係 夢遊人

最後 一隻日式經典rpg 重裝機兵 紅狼

故事同遊戲性再強化下

Poypoy系列

激走系列

Ps4好少趣味連線遊戲

無玩過但聽到都覺得陰公

野球拳

夢遊人係咪Mr. Snoozleberg?

有手機版

依樣嘢係咪永遠都講唔完
係咪叫得春多就會出

最多remaster
Remake無可能架啦

MGS3

無人島物語X

Sleeping dogs

死魂曲1,2

摺撚埋咗嘅嘢就由佢摺啦
再搞落去整臭哂，dead space 3步曲都已經係完美落幕

Rockman EXE 3/4

小朋友齊打交

又係摺撚咗嘅嘢

戰斧
夢幻西餐廳
爆笑躲避球
武將爭霸
仙劍
三國英傑傳

我都係未爆機成日彈game

正呀呢隻，係一先好玩，2已經差咗好多

重制一再加啲嘢就正

天誅

首都高

有玩過下面嗰隻
好啱移植做手機game
跑都可以好好玩

呢隻有公司代理就夠，本身已經好正

幽城幻劍錄真神作

Ps1 數碼暴龍大冒險

真係Xenogears，淨係做翻好Disc 2都好。當年square撥晒資源俾FF同寄生前夜，但Xenogears都出到呢個水準，好想可以體驗到佢完整版嘅遊戲。

siren

大戰略
大航海時代4
三國（唔係光榮嘅三國志，出兵會有隻馬仔出嚟，行軍會計糧草所以如果有足夠糧草係可以由最北嘅城蹺過其他城池行去打最南邊個城，好過癮但唔記得叫咩名）
成吉思汗頭兩集
曹操傳
金庸群俠傳
仙劍1
太閣5或者可以直接出6
龍珠（rpg 個隻）
navyfield
shattered galaxy

暫時咁多

FF10

人中6 呢隻直頭佢重製再改劇本都唔介意

有手機版

勁舞團，彩虹帽險

未出既計唔計 the last of us 2

命運傳奇1同2

越南大戰

好好玩
靜香好撚煩成日沖涼

準備出啦Ching, 唔使你想

神之領域 以前月費制太好玩

Ace Combat 4, 5, 0

個人真係好想FF6
玩超任時已經好鍾意玩
買曬攻畋去玩，好似FF7廣告咁
到NDS出復刻我又再玩
每位主角各有特色，咁多個主角我比較喜歡給細佬
因為可以chok 招又勁又型
如果PS5出的話就好喇

最近steam有一隻叫One step From Eden，個玩法有少少似洛克人exe

唔記得仲有diablo 1同2，提督之決斷4(或直接出5)

R4

有巴打講咗我想嗰啲
講啲冷門啲

細個唔識玩/操作喪卡關

Gundam battle chronicles?

ffxv

頭先我即刻去search左，唔知係依隻定universe
咁講完想玩返添

刺客1 2

暫時未玩過一隻game既格鬥系統咁有趣

想當年我仲係小學生
爆撚咗幾次打埋黑史萊姆

MGS有未
Parasite Eve
FF6

超級冷門 電視夢工廠

Alan wake

rockstar采你都傻

金庸群俠傳 單機版

唔好話重製 就算佢照樣原隻移落switch我都會買

幻想水滸傳

我覺得都係差咗少少

有無人玩過manhunt？好撚正
以前psp好鐘意玩
暗殺人好爽

哩隻重製就正囉
高清打屎忽

黃金之太陽

鬼武者，恐龍危機

鬼武者想買switch個隻

依隻真心正到仆街

呢隻真係玩到好撚心寒，做到個feel, 不過第一集都未爆過

Grandia
出係Ps4

呢個唔使remake
係想佢埋咗個尾佢

Xenogears

成吉思汗3威力加強版

Clock Tower

無人講

唔明點解隻隻恐怖game都有remake但偏偏依隻無

捉馬騮
ICO
阿格斯戰士

唔記得咩名 半控制幫一個夢遊緊既人用各種機關安全咁遊一圈返到張床

RDR1

希望加啲RDR2嘅references

Assassin’s Creed

Ezio三步曲

愛麗絲瘋人院系列

GT 3/GT 4
GTA 3/VC/SA
Portal 1同2
Half Life全系列

Xenogears 呀呀呀呀！！！

PS1隻爆裂soccer
有絕招版嘅Winning, 每隊都有絕招好似閃電11人咁，例如巴迪斯圖達有招射球爆曬光，想佢用宜家啲球員出隻新嘅

Alan wake同Alan wake 2

早兩年咪重製左

薩爾達 時之笛 穆修拉的面具 風之律動 曙光公主

改Mod啦，浪費remake資源

仲要係R星出品，好正
出新集就好

真，而家咁興deep web，如果係呢個年代出真係食正條水

叮噹大富翁

幽城幻劍錄真係好撚正

commandos

power stone
百事超人
古惑狼4（大派對個集）
洛克人exe

小朋友齊打架2

Lf2

獨眼高達

三國立志傳系列

SS- Guardian Heroes

SD gundam Online

龍戰士4

天地之門細細個玩而家好想玩多一次

Ru 4 online

Demon’s souls

Alan wake 個場景又暗
射又係黑影 重製有分別咩

月風魔傳

ching識貨

ff tatics a2
個人覺得好玩過獅子戰爭
因為可以用唔同種族同職業
可能因為我玩a2先

識波

Lol

識貨，但係我鍾意第2集多啲

toy story 2

empire earth 1(地球帝國,不過公司執咗)

紅警2(Westwood出嘅game,不過又執咗)

SPORE (Maxis出嘅game,不過已被EA收皮)

魔獸爭霸3重製版的重製版 (起碼同我加那迦族入正式種族先啦........)

忍道
侍道

windows xp 彈珠台

捉馬騮

居然有人講超執刀
呢隻根本NDS神作

Demon souls, dark souls 1
Spike out , slash out.... 不過都無移植過

呢集分左3part3個主角，最尾仲可以集合哂三組人九十幾両友去劈個大佬，個時我真係打到天昏地暗，我女又唔陪、J又唔打，依家諗返起⋯都想玩返

咪整咗隻let’s go 你覺得佢認真整咩

應援團都係 嗰排好多人玩

P4G

all you had to do is to remaster the damn game CJ

Minecraft

2k20

東京巴士案內2

細個玩過一隻game 十幾廿年前 第一人稱 主角識魔法 中世紀feel 全室內 未遇過敵人 有一關係有隻雞吊係度就卡關 唔知做緊乜 有冇人知我講咩 好想知叫咩名

恐龍危機

裝vm

早兩日忍唔住買佐aoe ll. de
好有十幾年前仲係細蚊仔咩都起一餐出嚟果種稚氣感覺
加佐好多種文明又有唔同特色既建築物睇

另一邊箱共雪warlll remake 叫自己做reforged
但其實只係1080p model texture
聽聞呢個自製出嚟嘅地圖仲要版權全歸共雪
有史以來最差嘅重製

The Last Of Us Part II

LFO

oras做得好好喎

當年第3章玩到邪神宮前壞左SAVE
而家好難抽咁多時間打晒3章
哩隻GAME行前左最少10年,機能限制左隻GAME

星之卡比 鏡之大迷宮

難打到嘔
又無得cut過場

鐘樓3

Anthem得唔得咁撚垃圾

BtwPKM珍鑽/白金、Demon souls、Rockman EXE

重制完上唔到架

金庸群俠傳
巨商

童年回憶！！！
想玩
有無巴絲一齊玩

無錯，我都諗唔到個時會有咩game可以分開三集save最尾拎返哂出黎打大佬，縱使依家人大左無細個個時咁有心日打夜打，但都真心希望佢會重製，個時打老翻，如果佢肯再出，我一定課金！

齋吹水都好玩
剛50lv打猶大又驚又險
驚被打飛

有無接觸過手機版？

新登記選民截止日期：2020年5月2日

FFTA

biohazard 4-6

終於有同好
呢隻我記得較秘技有$999999999

無咗隻碟

手機可唔可以出番aoe呢d game

聽講bio4會remake
三上做顧問
2022會出

想重製夢幻西餐廳系列
呢個game 勁經典

寄生前夜

想佢快d出gta 6多d

無個性戰隊

捉馬嬲，百事超人

間公司執左10世 真係慘 佢出親都正野 超人JOE 大神都好好玩
GOD HAND d打鬥又搞鬼 d反派都好正 最尾雙手god hand正到....
不過可能太另類 當年唔太受歡迎...

希望有生之年可以玩到真正完整嘅
Fabula Nova Crystallis

ffv13呀

我果時細個唔識次次慢慢儲錢整人，但係次次都比人一攻就全滅
而家想玩番但無得玩
果時２同３都有玩過

PS 射鵰英雄傳

想睇biohazard re:6

2我係同學屋企睇佢玩
一知道出3即刻落街買
最記得攻人地巨大超人一定要放隊尾

gvgnp
巨商
彩虹冒險

Crazy taxi

呢隻2有玩 細個玩玩下發現人地攻個陣D怪就到可以將個入口拉落 咁D怪就入唔到黎不過唔知有咩影響,,

喂重製之後除左畫面靚左之後就無左原味喎
你睇RE3 remake
喪 cut 短劇情
故事完全直線去，你想卡關都難
解謎零難度
最重要無左個氣氛
RE嘅精粹係在於果個孤寂未知嘅求生空間
烏鴉聲,刺耳嘅開門鐵閘聲
睇唔到但已發出聲音嘅敵人
突如其來嘅二選一決定
追蹤者點變都唔會變左異型仲要on99跑圈
所以
千祈唔好重做更長嘅RE4我真係怕失望
完全無左經歷千辛萬苦絞盡腦汁至爆到機嘅感覺

Re6構思好好
完全大包圍乜都有啲
但要改下操作同控制
仲有好多位夾硬延長gameplay玩到有啲唔耐煩
關卡同打boss設計冇4同5咁有心思
要出remake6將會好重本

4只要加返換武器shortcut key已經好夠

5真心要改下支sniper
太強
中距離甚至三個身位都用得着
幾乎可以用足全場
變左支麥林存在價值唔明顯
仲有支3管道shotgun又係
5算全系列數一數二好玩但就最唔似bio
係推反射光嗰版有解迷成份其他全部call of duty
武器彈藥多到新手都夠用
如果真係remake5
應唔應該保留關卡制？

Power Stone 等到我入棺材唔知等唔等到

呢招未試過😂
淨係記得2啲超人嘅lv都係固定

大航海時代2大航海時代4
三國志6
大富翁4

Biohazard 6唔係阿俊玩 成件事冇心機睇

寵物王online

好想玩返

The last of us2

幻想水滸傳
Tales of Phantasia

Bg2
knight of old republic
Fallout2

呢隻真係神作黎,無論故事定遊戲性都好好,故事宏大戰略性高,可惜SS較少人玩所以有接觸過呢隻game既人唔多,如果佢出係PS度應該會好hit

個人覺得同期黎講佢拍得住FF7同Grandia

啦啦啦啦啦 啦啦啦啦啦 好舒服呀~

Tomb Raider 2

鬼武者2、3

rockstar 隻 bully

gba模擬市民:上流社會

SILENT HILL....最好出VR....

如果我無記錯，當時除左SS, PS1都有出，不過個時仲有好多高峰之作，加上翻版年代，太多選擇唔hit都唔出奇

古龍

snk vs capcom

東京巴士案內

ff8

太閤5有時身痕都會拎黎玩返
同成吉思汗

好想佢出恐龍危機，但應該唔會有

half life

太閤5

仲有幻水2

Rockman X

crysis ， 以前好鍾意玩

嗰個年代戰棋game比較少人玩
act,rpg,arpg太多好game

Poy Poy

Metal Gear Soild (Shadow Moses)

Pokemon Diamond/Pearl/Platinum

多多羅
海豚的夢

The last of us part 2

無係ps1出過的,因為隻game係世嘉出品，當年世嘉同sony係家用機死敵，等於而家老任既game唔會出係ps4

黎隻冷門野
Winning eleven tactics
manager game既winning, 用J league球隊玩，03年既game, 但我用黎玩巴塞足球一樣work

好想佢係ps4 remake

咁我記錯啦，thx

daytona USA

PS2的shinobi忍及kunoichi忍，仲有天誅3

呢個好似真係整緊

呢個經典bug 留返喺度先啱，反正沉迷過呢隻game 嘅人，而家都3,40歲
難度太高我地呢啲阿叔好易棄驚嘅

fifa 03

沙羅曼蛇
尤其個腦boss

gta vc
gta 3
gta sa
gta 4
ac1
捉馬騮全系列
諗到再講

30尾喇
講真，唔屈呢個bug都唔知點打最後boss, 果時計過佢16萬體，1回合打8000左右…佢1野可以令我地全隊殘血/即死

但因為呢個bug, 玩家一定5個人都練水魔法，再每人練多樣加mp上限…搞到火魔無人用，合成魔法就更加唔會搞…

同埋劍/大劍都太主流，開頭都仲會玩下槍/斧/弓(小劍就算9數喇), 後期唯一值得玩係體術…唔玩體術既最後都係用劍既線斬…

本身隻game自由度好大，但就俾呢2樣野綁死左

我相信一晚之後好多人係會想重製the last of us 2

小劍淨係用黎打青蛙
而家唔能夠捱更抵夜鋤lv 啦，
如果正常玩到最尾大佬，
第一回合比人一招2死3殘血，
我會熄電視棄驚算了

都係個句 百鬼夜宴

上面個仆好正

有3d版嘅流星洛克人

巴打識貨，以前同隔離屋日打夜打，poy poy果陣唔識日文唔知點拎晒d隱藏手套，好想連機玩

想玩Bio1重製，不過聽講Bio4來緊

太高lv 7英雄變勁，已經要出時間加速大法

唔用軍師玩黑工路線入草原戰艦打波古奥又係絕境如果2樣加埋

仲有係窮撚地區洞入面果隻7英雄(唔記得咩名喇) 如果變勁左又係勁到hihi我習慣打佢前要壓lv…

反而華古拉斯呢d所謂既首領唔算太難打。

46億年物語

我好貪心, 0-6全部都要

巴西隊勁屈
招技必入咁濟

Alan Wake
Sleeping Dog
Just Cause 2

我記得果時唔知打邊隻英雄，第一次打好似唔係好夠打，就load save 諗住升多1,2級先再打，
屌佢老味點知再打仲勁撚左成倍

呢個絕對要啦，果時都引起好多進化求知欲，
之後仲專登去圖書管借啲相關嘅書黎睇，
喺班入面掀起過一排追求進化知識熱潮

而家都好應該出下呢啲咁有教育意義嘅驚比啲小朋友玩下，
反正係咪都一日到黑對住部機，
比佢地邊玩邊學下野都有意思丫

岩岩睇返，原來多數係因為係皇帝體力超過700 就會變勁

btw. 原來隻game好有意思，人名地名多數有彩蛋，重甲兵人名全部係動物…男傭兵全部人名係希臘神，女傭兵就係相對男神既老婆…好多細節位係唔識日文/無試足就會miss, 仲有原來有出過漫畫同甜版畫冊

重新畫過+加物種+進化過程等等，隻game起碼20年，加返呢20幾年既發現落去真係正到hihi

影牢

冰璃同夏侯儀

ff6

有知音人

隻game差唔多30年

有打到爆機咁喇，1次咁大把
果時小學雞，已經覺得d進化可以做好d, 唔同物種都可以有章節就最好。

如果依家重做，可以講到明有論點話人係由馬騮類進化做猿人，再到智人咁，但可以講到明有學者反對呢種學說，等玩家學多d野。進化既路程亦可以玩到唔似今日既智人，咁d玩家就多野試

Road Trip Adventure
有得環遊世界 上山下水搵啲車裝備
記得係拉斯維加斯到 瘋狂賭錢 好正

Saint row 3 remake 今年出

訓狗仲重製？

source?